咪撚再whatsapp錄音

好撚煩

ok

打字明明快撚過錄音

block

錄好d喇屌

通常錄音都臭西

c興好波

呢句真

通常錄音都唔聽, 話之佢~

錄一秒講個好字，真係想打柒佢